\section{Mastermind}
\hard{???}{\klassen \zufall \mathe \mouse}

\emph{Mastermind} ist ein bekanntes Knobelspiel.
Es geht dabei darum, eine Kombination von vier farbigen Kugeln zu erraten.
Der/die \emph{Mastermind} wählt sich eine Kombination und der/die Gegenspieler:in versucht dann, in jedem Zug diese Kombination zu erraten.
Der/die Mastermind muss dessen Gegner:in dabei wahrheitsgemäß sagen, wie viele der geratenen Kugeln eine Farbe haben, die in der gesuchten Kombination vorkommt, und wie viele Kugeln tatsächlich völlig richtig platziert wurden (Farbe und Position).

Programmieren Sie das Spiel nach, wobei das Programm die Rolle des Mastermind übernehmen soll.

\resizebutton{.7}
\begin{center}
    \imagebox{\img/mastermind.png}{.45\linewidth}
\end{center}
\resizebutton

